B站被央視點名批評低俗：下架不良視頻 全面清查

7月19月晚間，央視新聞頻道在報導中點名批評B站等動漫網站，存在大量低俗內容，譬如暴露的少女、曖昧的語言和動作，甚至涉及兄妹戀等亂倫內容，播放量還不少。

報導發出後，B站方面迅速作出回應，稱已於第一時間下架了疑似涉嫌有不良內容的視頻，並啟動複查，加強用戶舉報反饋機制，並對相關工作人員進行問責。

即日起，B站還將對站內內容展開全面清查，後續結果將陸續公示。

B站被央視點名批評低俗：下架不良視頻 全面清查

以下是B站回應全文：

關於今日新聞媒體對B站內容的監督報導，我們十分重視，於第一時間下架了疑似涉嫌有不良內容的視頻，並啟動複查。

在深刻反省的同時，我們將進一步加強用戶舉報反饋機制，並對相關工作人員進行問責。

為了更好的配合有關部門內容整頓工作，即日起我們將對站內內容展開全面清查，後續結果將陸續公示。

我啲妹控收藏，無喇無喇

繼東莞雞又一單

@明眼人

俺妹
最近妹妹有點怪
就算是哥哥有愛就無問題
我喜歡的妹妹不是妹妹
Kiss Sis
緣之空

B站終於收皮 可喜可貨

B站嘅極限已經到咗，輪到ebb發揮喇

依D不值一提既網站搞大左 自己過兩日就會收皮

點睇你既最愛網站又要大會員又要播大半板黑畫面?

錢唔係咩問題 當跌左

根本睇都睇唔撚到 套刃牙全部黑畫面

幾時刪走埋啲gay、粗俗同暴力等等意識不良既片

一般貨色

B站求生欲極強

後宫漫算唔算不良？

簡介有個妹字全部下架啦

其實大陸個生態真係好搞笑

香港既正版動畫網得viu同my tv super，viu唔係每季套套都買晒、my tv super又要收錢 ，如果香港多番一個正版動畫網就好

集G開公司做播動畫
係香港做實洩到仆街

柒事傳千里

CLS 我們不能學習都ban

=.=

B 站咪將全部片改哂做厲害了我的国抗議囉

唔驚，脫左毒咪唔怕被下架

b站基本玩完
b站真係學習思想整改 七不講果堆

一季日本 我懷疑連5套新番都上唔到

中共學人講道德

b站有子華神睇添，可能廣東話蝗唔識聽所以一直冇block到，唔知而家upload嗰個被消失咗未

侵侵快d救b站

白痴搭單一問
共狗台狗d正版動畫網要封ip係咪因為同動畫公司簽左嘢

b站好多無得睇

多數ebb同myself搵唔到會去d站

剩係買咗大陸/台灣版權

版權費差幾遠

屌 佢地個黨啲黨員幹部
日日做埋更多更低俗變態既野啦

或者咁問
b站d尺道唔算大嘅動畫淨係得港澳台甚至得台灣係咩一回事

不知所謂 仲話自己大國 思想如此封閉 笑大人個口

唔關錢事
如果你無某國嘅法人身份
買某國版權根本無用嘥錢
如果某國有人盗你版權
你有法人身份打官司咩
即使好似Netflix依d跨國企業
都唔係有齊全世界嘅法人身份去買全世界版權
所以正版只能夠加地區限制
避免影響其他地區嘅版權持有人利益

俾啲爭扎

好彩down曬美女廚房慢慢睇

已追番

Gay片就生存到
係咪癲左

幾多年前既野

索引由冇咗百合分類已經好少搵舊番睇

已經想像到B站之後播嗰d新番又會少咗幾分鐘，同埋聖光黑影越來越多

只睇ebbio

我一開始係問得濕鳩左
我係想知b站本身已經有部分動畫淨係買港澳台版權甚至淨得台灣
咁將d本身淨係比大陸睇嘅動畫買埋港澳台版權差別係咪真係咁大

呢幾套都出事

Viu d動畫好高質

island都比人下左架但異世界奴隸仲係度
R哂頭

向偉大的妖精王致敬

俺妹個評論區，笑撚死我

抵撚死
如果官媒繼續追擊可以令B站執粒
應該係支那少數德政

五等份呢套都叫低俗, 係咪ON9

低俗啦
開後宮喎

咁咪仲好
無自由，社會唔會有人屌
但無動漫睇暴動都似

B站死左好多年啦
以前咩電影都可以睇
近幾年咩尻都無
收唔收皮都一樣

Acg=低俗
應該成個b站封

B站死，即係bt會旺返

好彩淨係ban acg d野
coser直播玩腳D片反而冇ban

香港幾時搞個彈幕網站出嚟 有時彈幕幾好笑

幾多劇透撚, 到時真係唔洗睇

家陣D討論post已經劇透惡到屌返人轉頭

Netflix 都有

野火燒不盡，春風吹又生，妹控精神係不會滅亡的

Agger，當年2d gate冇咗就發現myself

劇情向會熄
廢萌就冇乜所謂

搞笑番睇彈幕應該幾正

睇開niconico,不過都係以前好d

有d學術少少嘅位
好似1月龍王捉將棋畫面 彈幕冇人解釋我真係唔知做緊咩

動漫係呢的架啦

同意 B站養大咗好多無見識的小紅衛兵
上YouTube睇片都有d小蝗蟲留B站大軍到此一遊 乜撚事

外交內政無樣掂，搵埋一帶一露嘅濕鳩國家一齊打飛機啦

強烈要求贏國所有媒體淨係廿四小時播道德經
其他野連天氣都唔好播
咁樣啲人民質素應該會高啲

billbiil有大量課金
香港？

咁班臭閪支那賤種以後只可以睇那年那兔那些事咪真係啱晒何車

Netflix 都有d

Netflix

德政
唔洗比支那騎劫動漫文化

睇龍王捉將棋我只係見到一堆人講: 妙呀

醒醒吧肥宅，你沒有妹妹

唔好搞到廣播漢化

雖然有垃圾 但有時有d好長嘅就係個步嘅解釋嚟 我會停嚟睇
當然評論先係最詳盡
老實講好諗好少香港人會咁分享 佢連個局棋base on 咩比賽邊盤都會分析埋
D解釋勁詳盡

個記者自己爽完就走去舉報

一孩政策

文明引倒退一步

神知衰咩，咁都有問題

雖然離題，想講
道德經係講道&德，唔係道德
提倡小國寡民，即係要中共瓦解，香港&深圳老死不相往來
係就正